作為iPhone既用家，真係唔update好過update

先利申：iPhone SE iOS10.2

我都唔明點解可以更新完問題仲多過未更新果陣，愈用愈嬲

1.成日用用下冇聲
一日最少都可以有兩三次呢個問題。whatsapp聽唔到聲，錄唔到音，睇片冇聲，講電話咩聲都冇。我都知，重新開機嘛，屌都唔係日日都重新開機兩三次先得架大佬。有幾次係離譜到出d好「擦」既聲。

2.一講電話要按十鳩幾次home制/鎖機制先可以解lock
屌你咩，傾電話一手多多禁左鎖機要瘋狂鳩按兩個制先可以開到個螢幕，唔係就黑撚左個mon，好撚煩。

3.假電量
有幾次用到20%自己用我熄左機話我冇電，一插翻差電就可以強制開機繼續用，屌你咩大佬，有咩緊急事真係多撚謝你

部電話買左半年，其他係幾好用，大細又fit，好比真係fix好d bugs先推出黎啦屌，嬲。

（其實係咪得我係咁，係我即刻拎去整

個個連登仔都無問題

仲係9.1

9.0.2

jb左裝左野
用到兼睇到

換電要等幾耐 我都係特選客戶但未換

一樣，換完電仲襟用過新買果時

我有down個app睇我舊電，係9x%健康度
姐係佢會20%自己熄機話我冇電，但係差電強制開機又可以20%用到1%咁，不過係一時時

我試過用完skype 之後成部電話無聲 要重新開機先得

8.4.2

為左d新emoji折腰

利申se

唉，我呢排係密到一日要重新開機兩三次

完全冇你d問題
利申 se ios 10.2

5s 10.1
三個問題都無，但係舊電都開始倒水

10.0.2先啱，自膠

有d人有有d人咩事都無

唔敢jb呀，入晒信用卡資料係部電話度

用用下無聲真係屌出聲
去搵班藍精靈 仆街叫我重新開機就得
唔撚係呀嘛 如果突然鬧鐘唔響點撚算

次次up都中伏。但係，永遠嘅心態係：希望下次update好過宜家啦。因為宜家真係好垃圾

6s用左一年
up到最新
有第一個情況

10.1.1，升完無得睇電池叉電次數

我覺得重新開機唔係問題，但係都唔好要我reboot得咁密呀 有咩重要野聽唔到佢講咩唔通收線重新開機再打比人咩

公開更新都好似 Beta 咁

我又係咁既心態，最後先發覺每次伏過一次

係ios10.2廢到想dum左佢

我個mon裂左d 會唔會唔換？

9.3.5 送上慰問

以前用ios7用左年都冇咩大問題，果陣一上ios9即刻中伏，仲要一次伏過一次

Up到最新 冇事wo

早知就10.1就唔再更上去

平衡左優缺點之後
始終iPhone 仲係屌打其他牌子

好似部分人先中伏咁既

我有時都無端端冇聲。最撚on9就係用密碼解鎖要load一兩秒 用緊iPhone 7 Plus

1.成日用用下冇聲
未試過

2.一講電話要按十鳩幾次home制/鎖機制先可以解lock
屌佢老母真係好戇鳩
swipe to unlock不嬲好地地又迫人press the home button

3.假電量
換電啦

An機不提也罷啦，用一年都冇慢到想即場掉爛佢

優化？

睇過 邊道優？

其實應該無問題，係要插電強制開機就可以20%用埋佢

我仲一直以為係我部機出左問題

呢樣真 又熱撚到強都煎到咁樣

Ip7都係咁

10.2表示一升左10 耳機同apple music真係好大問題
成日有noise聽歌
無聲要restart先有返聲

用緊7 ios10.2
上年十月先買
同樓主都一樣
Wtsapp錄音會無啦啦無聲
電話返而無乜問題

同埋電量真係倒水咁倒
已經用左省電

same

se 10.0.01

9.3.5

1同2嘅情況我之前都有 我以為係6s嘅問題
但我up左之後反而無再出現

ios 10 最update 版本，iphone7plus

有次錄完片睇唔返

唉屌。。冇機會有錄架喇

屌

又未到倒水既，因為平時唔會打機

中哂所有

se 10.2

2個個最嚴重
傾傾下電話有人打比你係唔會開得翻個mon

好波呀巴打 終於有人同我中晒3個

中哂三個
仲有其他問題

我都係SE 10.2 但除左電之外其他都好小出現

我成日咩制都冇按，佢都會自己開，更新完10.2先發生

SE 10.2 中左第1

SE 9.3.5 買返嚟9.3.3 手痕update做9.3.5變倒水電

心表同情，不過我未試過錄影
多謝分享 我錄影果陣會留意

換完電今日test 過
12:00 度full charge
係咁上連燈，youtube,fb,ig 去到差唔多十點先跌到6%
未換之前應該5粒鐘內收皮

我都有樓主d問題出現

已經好幸福

好慘

一開頭以後跌完虧虧地 之後越黎越覺得係bug先無咁擔心

我都係SE都中左第一
以為自己部機壞壞地先係咁
仲諗住拎去整
而家睇黎

試過個鬧鐘無聲
好彩自己識起身

舊電倒水，但由於跌爆左部機無得換電
利申：6s 10.0.1

6s換完電變咗核電
Whatsapp無聲有遇過但隔幾日先會出現

用緊9.3.2
好驚㩒錯update

同你一樣SE 10.2
不過淨係得第一個問題 亦冇你咁嚴重
通常係三四日就會出現一次

8.1
i6+

唔整廢你部機點買機呀

Ip7 10.1

iphone 7 完全無問題

iphone 6s, up 完lag左好多
睇呢個post 之前仲以為係自己部機出事

我都心思思想整 以為我問你

Ip6 一 二好中 仲諗住去整
為左二個on9問題較左冇密碼 廢事煩

好彩冇試過 如果會既話我應該臨訓會reatart部機先

好幸福

希望下次更新會有改善，真係好麻煩

我用緊apple pay，如果可以解決呢個問題就唔用pw

iPhone 6s iOS 10.2(14C92)
除左會無啦啦冇聲之外，都冇其他問題 問過Apple職員，佢話係iOS Bug嚟，暫時冇得搞

whatsapp有bug就屌部機 唔係屌facebook同whatsapp寫app果班

有冇得降級 好撚唔方便
之前錯手㩒咗update
iPhone6 10.2

只會伏過今次 睇化左

巴打我都一樣買左半年 全部狀況都有
有次真係就癲！聽錄音時放上個耳仔道然後佢爆音，真係好撚on9

咁傾電話開唔到mon係咪要屌WhatsApp

whatsapp有d聽完錄音就會出事 你話唔關whatsapp事我就唔係幾信

我淨係講第一點
其他你繼續屌

爆音真心on9 爆到我d fd都聽到呆左

20%熄機 你去check check粒電好d

其實唔係ws聽唔到 係睇片冇聲聽歌冇聲架 所以唔關ws事

同樓豬機同版本一樣，但就冇咁多bugs
只不過之前用Skype會冇聲
都係要reboot先開到

同是se，老撚都唔上10,雖則有得block cold call
有次部mini2彈個update提示差啲click咗立即安裝，個下真係嚇到差啲中風咁滯

一個app bug可以影響成個系統
之前Skype都有個bug 要del左skype先fix到

咩app

mini 2就真係唔建議上

唔好忘記而家既Apple係Timcook揸手 賺到盡

狂㩒home制 好明顯想你堆舊機...

mini2 強烈建議唔好上，上完冇得用smart cover unlock, 野野都要禁home，屌你老母

我老豆上左 唔用密碼就可以用smart cover入home

10.2.1 beta
電果度冇事

冇裝，但頭先新買部air2 原裝係10
有冇air2巴打講下10有乜bug

10.2 iPhone 7+
我都係成日用用下無聲 播唔到whatsapp錄音

Air2咁勁都驚

上面啲問題聽過朋友有事
但自己果部買番黎到而家都係hang過一次咁大把
有次係講電話有回音 但換左sim卡就冇事
不過可能我whatsapp相對少用啦
主要用line
公司group就telegram

利申：年半機齡ip6

個提示陰陰濕濕 成日彈出嚟

ios9.3.5 se用家 開心使用 永不升級

Airpods用家有冇事先

如果無線冇事 有線有事

就明咩事喇

用緊beta版

想問裝咩啊? 有無名?
我9.3.3 jb左

感覺上食電過ios9 本身粒電己經壞壞地 上左10之後倒水咁倒 待機一晚冇左30%(假用量） 但都頂唔順去換左粒電

都升左～電用得快左
降唔返有d後悔

Iphone 5S ios10.2， 倒水倒到仆街，一到30%就唔可以開大食app 例如snapchat, 一開就即刻drop去0%

越用越衰正仆街，近年最滿意既version係ios6，蘋果已死

屌你老母去apple store 班藍精靈服務差到呢，以前既蘋果去左邊？

建議直接升到大更新的最後版本，因為理論上係最少bug

例： 8.4.1 用一年後，出ios10之前升9.3.5

而家ios 10明顯仲係bug fix階段

宜家搞到好似用android咁，更新極都係unstable

一個 bug 都冇遇到, touchwood

8.3最好用

我係9.2.1

profile

ip7 試過無啦啦睇唔到任何片 包括utube
試過用住耳機聽錄音就連埋歌一齊冇聲 要抆左再插
ip6s 試過聽任何野都沙沙聲 錄唔到音
雖然好小事 重新開機就冇事 但係好煩

咩app可以睇到舊電嘅健康度

Galaxy..

Samsung glaxy note 7.0

Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

其實呢..你用呢d app係唔準
去到Apple同你check又另一個數 呢d只供參考

最撚on9係個播歌app,自從改左白色呢個版本後(ios9開始)
隨機播放成個音樂庫d歌就來來去去都係播果幾十首係度隨機loop
以前都唔撚係咁既屌

仲係Ios9 留名

9.3.5
頭先爭啲手痕諗住update 見到你個post都係繼續hold住先

同樓主有同一樣問題
真心唔知係whatsapp問題定IOS 問過紅精靈都話係whatsapp bug 真假難分 一星期重開幾次電話都真心燥

Up 左wifi用唔撚到 拎去天才吧淨係幫我洗機 有冇人知點解決

無你既問題
利申 i6 ios10.2

有無巴打一樣開左之後成日DL唔返啲相落黎

屌不過好唔鐘意個新既music介面 又
仲改左無撚得自己係up to next改次序

iPad我搵唔到點開全部歌既隨機播放
每次都要完全關閉左個App再係控制中心㩒▶️黎等佢全部歌隨機播放

我又係聽電話會冇聲
一係帶earphones 一係開speaker

引左成理IOS 8-9既人恥笑我地ios10

battery life

更新就係整殘你部機逼你換
Btw 有無人fb search專頁嘅時候會彈app
6s 10.0.2

我諗誤差唔會太大既 之前我用5s係得翻5x%健康度 頭都不回直接換左se

好似未有彈app問題

我都係會突然熄機

有伏一齊中

我熄機係話我無電

我又冇呢個問題，最多係接收wifi好度姐

Iphone6 撚， update左粒電倒水咁，未update前頂到一日（間中上網）；依家半日就要差電

我個個用iphone6既fd都話倒水，都唔知6粒電廢

因為見身邊個個都已經係彈緊白色noti
多謝你

其實開個po出黎等人唔好中伏 引晒我呢d苦主出黎打消你地想更新既諗頭

利申：當初為左新emoji更新

中2個 仲有個siri都壞撚左

有無試過插itunes回復?
iPhone 用回復黎升os 穩陣d, 尤其係大update

我都係se ios10.2 乜事都無

係呀 就係經常收唔到 得一格同經常disconnect

今日先試完，明明右上寫仲有23% 下一秒熄左

6s 10.2
又係喇叭間唔中就冇聲
好撚後悔

有冇人5s升左上ios10？

第一個情況

5s.
10.2 唔大問題，係用電用得快咗

6s都有第一個問題

明明可以慳住翻屋企轉個頭熄左

個個都係第一個情況

5s 10.2
第一個問題好嚴重 經常發生

SE係最新 都未有SE2 換咩機

屌 我部6s都有第一個情況
每次有問題都要去設定鈴聲度校聲音

iPhone 6 iOS 10.2
So Far So Good
有Bug嗰啲係咪冇回復呀？
9升10呢啲大升級會撞
同埋要用iTunes升
唔好用OTA

agree

自殺update 唔咁做你會買新機？
Btw 硬件損耗

咩機啊？

7年前an機裝最新an 7.0都仲順
係咪iPhone 用料cheap

9.3.1 禁左幾個月遲啲更新點睇

Ip6

我又好彩冇事喎 se機

屌仲以為真係得我部機問題
又係成日冇啦啦冇聲
屌你我新買架！！

我就係俾block call引咗上ios10
唉，iOS 9.3.3係我用過最好嘅version

iPhone 6s

求tweak名

第同第2
用緊7

有時錄音就嘈到仆街
好難頂
有時錄音就冇聲

錄音成日都無聲

中第一個

SE 10.2

AssistiveTouch經常freeze
原生KB要熄左check spelling同predictive先正常
仲有WhatsApp錄音間中冇聲

SE 之前升左ios10之後頂唔順落返去9.3.5

樓主既問題我都有發生過，除左電同唔洗重開機咁多次

利申:se用家

1同3都中左 我都係買左半年

第三點即係你壞電
襯仲有保快手攞去換啦

有！依排成日用用下電話無聲

第1點真係好戇鳩
晚晚訓都要走去試下有冇聲
冇聲連鬧鐘都唔響

1.成日用用下冇聲
一日最少都可以有兩三次呢個問題。whatsapp聽唔到聲，錄唔到音，睇片冇聲，講電話咩聲都冇。我都知，重新開機嘛，屌都唔係日日都重新開機兩三次先得架大佬。有幾次係離譜到出d好「擦」既聲。

Same here

以家離譜到寫50%都照熄機
iPhone 6 10.2

1.成日用用下冇聲
一日最少都可以有兩三次呢個問題。whatsapp聽唔到聲，錄唔到音，睇片冇聲，講電話咩聲都冇。我都知，重新開機嘛，屌都唔係日日都重新開機兩三次先得架大佬。有幾次係離譜到出d好「擦」既聲。
一樣
早排以為部機問題 拎左去天才吧度換過部 原來都一鳩樣

利申 iPhone 6s ios10.2

屌我重以為得我抽中神機原來大家都係咁

iOS7既5S真係核電啦

有冇辦法唔好自動更新，好撚煩，因為依點唸過唔撚再用iPhone

1試過，鬧鐘冇聲成日起唔到身
whatsapp有兩次一開錄音貼耳仔就勁大聲好似人地吹喇叭咁，但用speaker又冇事
女友電話打唔通 明明whatsapp傾住計
以上全部又係重新開機就得

屌！我仲以為我跌壞左個jack位！
好彩巴打講一講

朋友用se 都係成日2x% 自動熄機
跟住佢拍低佢自動熄機情況
去天才bar 又check 唔到有問題，show 條片之後就即刻比換機

新unlock真心on9 以前有手汗detect唔到
一掃就打密碼 而家鳩㩒勁耐

6s表示仲用緊9.3.4

打算2018年中先換

6s+ iOS 9.1 呢排仲諗緊升唔升，點知有咁多位巴打都有事

冇聲原來個個都會
仲以為自己問題
以為自己部機壞

其實ios10係咪冇得set unlock可以立即用密碼入（唔計jb同指紋unlock唔到）

iPhone 5s iOS 10.2
用到依家都好開心

喺安全角度講：
1. 系統upgrade 唔好等
2. 唔好jailbreak

SE 9.3.2

我女朋友部6s成q日話錄音，電話冇聲，本來諗住襯過年前陪佢去book天才
點知原來係bug累事

我都係SE
一出update就更新
咩事都冇
舊電好似永遠用唔曬咁

安全角度同用家體驗加埋做得最好實係Android
7年前既手機都仲可以用最新os 同每月security update

有巴打見到7x% 去換

但Apple check佢有85%

生意佬 要你班舊機㩒home 諗都諗到佢想做乜

刷CM就話姐

iphone6 9.3.5用家送上慰問

same here bro

不過我有時會有假電量出現

我部5 都係無啦啦擦一聲，之後試去睇片試下出聲位係咪有問題，真係一出聲就擦擦擦。

結果重開機就得，唔知關唔關事

只可up一個版本,up第二次等收皮

哇 原來唔係得我一個咁 究竟係我部機壞定同樓主一樣
我用緊6s 用左一年多 已過保養

1. 人地打電話俾我聽唔到對方有聲
對方又聽唔到我有聲
重新開機就反而冇問題

2.舊電老化依個問題都好嚴重下
用一陣都倒水咁
明明手機仲有電都會自己熄機話你冇電
但當一charge返電量嗰到都係顯示返自動熄機前個電量
試過最勁60%電自己熄機
搞到我出街一定要帶差電器

3.插headphone冇聲(唔排除headphone問題或我電話問題 )

4.whatsapp錄音冇聲
whatsapp聽聽下人地既錄音冇聲又試過
但最困擾我嘅係我錄既音竟然係冇聲
有時候好緊急覆人想錄音都唔敢

我有諗以上問題係咪因爲舊電 係咪換咗電就冇以上問題
定係我部機真係壞左？自問部機仲係靚靚仔仔 好錫機
依一年入年跌機次數5指數哂 仲要次次都輕跌

求解答

依家啲藍精靈真係好撚廢，郁啲就叫人重開，restore，都唔撚係幫人解決問題

我 slide to unlock

第一點我都有
聽緊歌 播whatsapp錄音 無聲
下下重插黎聽錄音

最煩係假wifi

我都係SE 完全明白樓主嘅煩惱
不過我只有第1點嘅問題 有時同朋友Whatsapp緊 佢鍾意語音 我戴住headphone聽 聽聽吓無晒聲 之後連歌都聽唔到 ... 要重新開機先得 我仲以為係我部電話有問題 ... 不過呢個問題似Whatsapp有Bugs未Fix多啲 應該唔關iPhone事 ...
有時想恢復到原廠設定 變返IOS9 但嫌麻煩 啲嘢又要裝過晒set過晒 真係喊出嚟！

Ip6 仲用緊8.3

10%下一秒1%電
利申：ip6

6s ios10.1
換左機(android)之後就無問題了

拿呢個我就中喇
樓主果d冇中

冇jb啊，收檔啦又用家問題啊

人地打份工姐
你真係當佢係整呢個ios既人？
你屌佢都冇用 想check自己book Genius Bar la

update 唔好用ota, 插itunes update 會少d 問題
10.2 聲個個問題 通常係whatsapp bug 完成部機就會無聲，要reboot 先fix 到
如果ota update 咗10.2 可以入recovery mode 入itunea 再update 多次，記得backup 先好做，所有update 都有風險

有d 問題update 完都fix 唔到就dfu, 不過如果問題黎自你本身個backup 就只有放棄舊backup set 返新機咁用

我都係咁 仲以為部機夠期換，我係ip6+

如果用緊嗰個ios無乜問題真係唔會up
利申用緊9.1

Agger

利 iPad Pro 9.32 升到 10.2 屌你老母

5s 10.2 無乜大問題 係啲電用得有啲快 用左三年算係咁

裝描述檔

6s嚟講邊個patch好啲
依家係出機個陣既10.0.2

依家9.34 日日煩鳩我backup

姐係backup完先update?一有問題就回復翻再update過？係咪咁
如果係都幾煩

我部6s Plus都係咁，iOS 10.2伏到嘔。

同埋成日撳home button都著唔返部機，要係咁撳power button 撳幾下至識著，窒到，難聽講句仲衰過android電話 。

up完好似倒水咁, 返工冇得拎電話,
長期開住省電都只能撐到返屋企,
想食埋個飯都唔得...

其實係咪好少人有呢個問題

呢個問題對我黎講最煩，平時傾緊電話都例牌要禁好多次先home街/鎖機制先開到個mon，好似冇反應咁，如果有電話入係直頭唔會開得翻個mon

所有問題黎講呢個最撚煩

6s 1x% 電會突然關機

有第一個情況喺最撚煩

情願日日煩都好過up完瀨野

同樓主一樣se 用咗半年 但update咗完全冇呢啲問題

前排換完電勁撚爽 幾日都唔洗叉電 一升左10.2就仆街 d電倒水咁 屌佢老母

6+ 次次跟到貼 都冇事 到於你呢個情況...

Rip

Backup 咗先升，可以再降番落去架咩？

舊機用得順就無謂成日update啦

琴日試過聽電話嗰個位好大聲沙沙聲 好似以前d電視有雪花嗰時啲聲咁

se 10.2完全冇你講嘅情況

1 一樣

利伸 7plus iOS10.2

Iphone6 8.3留名

上過一次ios10，lag到仆街
我即刻降返9.3.5 順返好多
利伸 ip6

Ip6 10.2
算正常，係舊電燒得快左d

同樓主一樣SE 10.2
第一個問題最撚煩，揸車戴耳機有電話嚟人哋聽唔到我講嘢，仲以為我個耳機有問題，拎人哋部iphone 試

假電
以為壞機呀

每次大VERSION UPDATE
我都本身有少少想換機既心態去UP
本身係主力又無錢換既
根本安仔IOS都唔應該咁多事

舊電倒水咁倒

可以點downgrade番
10.2問題用家

同你一樣無聲
利申 用左2個月既se 10.2

一升左上10 指紋就無次sense到 下下用密碼

爬咗post

見好多人都有WhatsApp 錄音問題

但我自己用telegram 又冇事喎

有冇受影響巴打試埋你地機上其他apps (telegram iMessage) ?

如果得WhatsApp 係咁，可能係WhatsApp 問題喎

呢個真心煩
del 左個update pack 佢又會再down過

蘋果最垃圾係photo album 同強逼update

我以為唔好彩買到部伏機
買左三個月左右咋屌
朝早唔撚響俾佢害撚死
拆聲試過一次
嚇撚死嘈撚到

樓主講第一樣我同我同事都係咁

btw....未試過嗰啲一定係真毒

Ios10真係好垃圾
Beta用家 每次有新beta就更新
期望有改到啲野
有時熄apps 向上推
推推下會打橫左 有無巴絲有同樣問題

1 3 都同樓主一樣

手機用黎上連登所以冇問題

揮手

更到最貼
除左覺得倒水左冇咩
但個home 制唔知做咩卡卡聲唔撚順暢

1 我成日都有啊屌
仲以為係我部機問題

iPhone 6 10.2

No problem

咩tweak?

用home 制嚟unlock 最煩係撳得快又彈apple pay 出嚟，要再撳一次取消再撳多次unlock

我到依家都唔明點解會出左apple pay

Apple Pay個setting 可以改
Untick左 Double click home button就得
應該唔關ios野

Untick 咗嘅話可以點禁番個apply pay 出嚟

同問

放埋個sensor 到，Apple Pay 自己開

有Touch ID就好正
冇就食撚屎

利申: iPad mini 2, 呢個問題真係好on9

iPad mini 2 , i know that feel

自己down

用緊se, 當初為左raise to wake 上左IOS 10, 好後悔

講比d fd知唔好上iOS 10啦

仆街iOS 10

利申: ios9.35 user